富士 XT-3問題

最近想轉會富士，想入手xt-3，諗住買水貨，但係諗緊跟唔跟kit Lens好，因為我見加支18-55mm差成$2000

有冇ching有食評，支18-55抵唔抵入（平時唔拍片，出去街拍、影生活照多）

唔用kit len 你手上有冇鏡？

本身用Canon，冇富士鏡，諗緊好冇唔入kit lens，剩機買支35mm

對27-82.5呢個焦段多唔多用 定一支35定焦自己夠用？
我富士長插支22 手動鏡

xt3 我唔會㨂 會㨂xh1 除非重非你係極大考慮因素

你唔放大聞相係絕對冇問題
街拍輕便為主呢枝係唔錯
可以買新機水貨 再收枝二手1855都係千頭姐
再追求散景咪買枝定焦 23 35 56睇你需要

1855 夠影食物 景 日常

影人 廣角大景就再補

你諗下自己想影乜

支1855 稱得上apsc kit lens王咁滯, 2k好值
再想慳錢啲嘅話可以鏡頭另外收二手嘅..

1855好用

我見佢有第二個kit跟支16-80 F4 又抵唔抵玩？
兩支邊支好啲？

咁大個人自己諗啦
後尾要用再補咪又係二千左右

問得都係唔用腦

遲D扑野要上黎問菊花好D定鮑魚爽D

我問緊支鏡抵唔抵阿盲閪 我未用過撚知咩

廢柴你唔撚識上網搵㗎用下你個腦啦

咪就係，明明fujifilm 個post 大把人分享過，又要懶

係啦係啦，支鏡勁好撚用丫，比錢啦盲閪

Post頭又有 youtube片測解像對焦 乜乜柒柒都有
係要上連登問 潤兩句就起火